［新手求教］女朋友想行文青路線

大家覺得邊套好睇？
想成set 幫佢執

我揀個d 唔好睇咩？

幫幫手

邊條毒撚負皮呀

套衫靚 唔一定襯你女朋友

鍾意第二同尾二嗰套

Btw可以down吓wear呢個app落嚟參考吓
好多女女都走依種路線 仲要襯得將靚

第三套
話說好似第二套咁白襪配涼鞋真係好on9

我就會著闊身褲
黑色長袖+黑色/卡其闊褲
灰色長袖+黑色闊褲
咁樣著應該算穩陣？

我都唔係幾識襯，暫時未有太大變化

我都覺 完全睇唔透點解要咁襯

毒女就毒女啦文青

闊身褲+1
最簡單黑白灰咁，我自己會加卡其色
不過唔知你女友幾高幾重左右，好難就咁睇model/上網搵圖咁襯

絲打有意見？

女朋友著咩都靚

想問知唔知第二套對鞋係邊到買

行文青路線都要睇翻巴打女朋友身形
例如第4套咁 太細粒好難著得好睇

闊腿褲都比較fashion同可以遮到粗腿
不過記住上闊下窄同上窄下闊
如果下身著闊腿褲，上身著返緊身衫會好啲
例如緊身樽領tee，都會顯返女仔既身材
其實文青打扮都好講究飾物，冷帽，漁夫帽同畫家帽都比較常見
個啲哈利波特眼鏡就算9數啦 中長襪加oxford shoes就當然必備
可以既話加返隻皮錶 袋既就皮既袋同帆布袋都可以

咩身型先得架

同第三張相差唔多
162，唔知幾多磅

呢套幾好 文青得黎又有啲型格感覺